我正式宣布上LiHKG 的人統稱為

李嘉仔

大家都係誠家軍

有冇力場保護

有不過係保護誠哥